以前熱刺曼城都只係曼聯契弟

熱刺 - 出晒名曼聯私家雞
曼城 - 曼聯一向睇唔起既嘈吵鄰居

今季曼聯一次過要認晒兩隊做契哥.......

咩姐 同市光榮啊

契哥咋咩?
你幾時見過人要奶契哥袋底?

以前

痢狗先係契弟

呢兩隊冇曼聯咁早放暑假就收皮啦，薪高糧準又多假，呢兩隊on9要搏足成年，邊個勁啲有眼睇啦下話

利狗係二弟

樓主真絲疤迷

熱血亞軍?

曼聯放暑假姐
班曼迷個個周中捱眼訓睇波架

痢狗咪又係無冠
Btw講利狗做乜

我真絲曼迷

咁熱刺同曼聯點計
異地既同市光榮？

成日同d幻想出嚟嘅曼迷打交道好傷身㗎

10幾年前曼城係英超咩地位其實